八神太一完左， 幾時比番松田啟人個結局我地？

好掛住card slash

佢搞到04變晒合體

03 都好經典， 第二男主係香港人

李健良x大耳獸

無問題

薩多格杜獸

03主角同敵人既數碼精靈都幾型 墮天地獄獸個角色又係幾正 細個買部03數碼暴龍機都係專登買紫色

好中意城市戰

如果03多d講入數碼世界
少d講樹莉會好好多

想睇
03其實係做得好好 好出色

06先係合體喎你有無搞錯左

咁04係咩？

人類食戰魂自己做數碼精靈
好經典架喎

唔覺

sorry 我眼中同真紅蓮咁差唔多

你根本冇撚睇過就屌

無睇過06

留姬先係第二男主角

03..乜撚野定力爆簡直係敗北
爛尾糞作

墮天地獄獸出獸王拳同美美頂帽飛走有得揮

04你都冇睇過啦

04唔係變身咩

所以咪話條友冇睇過
話04係玩合體

我意思好似真紅蓮咁
小學睇SORRY
唔洗屌我

唔係囉
完全冇

我小學個時睇
只係個印象好像真紅蓮咁

岩岩WIKI睇返

古代守護著數碼世界的十鬥士，為了日後的數碼世界免受破壞，在死後將他們自己的靈魂保存起來，沉睡在數碼世界中。分為炎、水、冰、雷、風、木、土、鋼、光、暗等共十種屬性，而每種屬性又分為人型和獸型兩種Spirit。這些Spirit是專為人而設，所以當人類使用Spirit後會變成一隻進化階段為合成體的數碼獸，一般的數碼獸也可使用、成為新的鬥士。

04無怪架，個人咪著甲囉
無睇又鳩up=.=

真心覺得04唔差 係大門大

竟然有人幫03樹莉定力爆護航 公認垃圾煩膠嫁喎
係咪00後細個睇03所以童年加成

好掛住數碼暴龍機個故仔

大佬唔係想鳩UP
只係表達下自己意見
我只係覺得啟人同基爾獸合體
04就好似玩人獸交咁

敗筆呀

有冇巴打識玩當年隻card game?

金剛武神獸咪合體羅
人同人合

最on9係05大門大獸

91 年都係睇03大

大門大05喎

前面係好睇
去到定力爆 樹莉 真係好爛

數碼暴龍只有01，02都係掹車邊 我話嘅

呢個真係勁戇鳩 佢自己可以對抗皇家騎士團團長 都唔知要佢隻拍檔黎做乜鳩

個設定仲要set到大門大獸無敵咁款

01控出現了

3代最寫實果代
同埋碌卡強化隻獸真係幫到手，好過太一佢地剩係識企喺後面嗌暴龍獸
後面人獸合體就on9左

03 前期好正，玩卡又型，做到人獸合作
但後期啲卡去晒堆填區，又有個煩膠，有小妖獸都撐唔起

02垃圾

係咪一拳手爆顱骨獸

咁講既話01有奧米加已經係合體
但問題係佢講到04個主軸就係合體
咁咪就係鳩up囉
明明金剛武神係最後階段先有
仲幫佢兜

一拳打爆世界樹

坐騎

04變身係人變數碼精靈
03合體係人同數碼精靈合而為一喔, 有2個意識架

露營必須酒

05不知幾好睇
係班友睇都冇睇過一日剩係識係度屌

數碼暴龍成日整埋D on9人設玩死自己
明明可以同pkm一戰

明白
我去重睇一次
最近有重睇03

敗北

次次鬧親05都係好表面咁講大門大點點點
但係佢成個故仔同世界觀其實係唔差
不過永遠比人忽視

幾時比返真神秋山遼我哋？

呢代既數碼精靈好撚型

小妖獸，渣把玩具槍
一個鏡頭就轉左墜天地疾獸把長槍
型到

永遠淨係識講大門大
最好笑就係話大門大一拳打死三隻超惡魔獸
明明果幕係xroswar搵佢出黎客串順手抹黑佢 成班傻仔唔知頭唔知路係度笑

果陣都係睇到大門大獸一拳打爆黃金劍師獸就無睇

拍咭疊咭

樹莉隻臭雞唔好咁痴線咁煩膠都唔錯

打黃金劍獅邊有一拳爆
打斷牙咋喎
其實話大門大屈係咪淨係睇過xroswar
05不知幾正

倉田搵野射佢到重傷 大門大先至打到佢 有無睇架

1-4都好好睇 去到05冇睇了
咁膠

同埋咁多代暴龍機
最好玩 一定係03版

06一拳打低三隻究極吸血
官方都已經完全接受大門大最強依個設定

笑到仆街 敗北

諗起以為都幾勁 可以做到文化輸出 相反而家係比大陸搞到退步左

根本一個二個都無睇晒
05最屈果個係倉田囉
無佢搞事就無05個故事同世界觀

次次見到digimon po都無鳩端端鳩屌05
班傻閪係度人云亦云
人地up乜佢又一齊9up
最後跟本成班都冇睇過

05跟本劇本,角色全部都正
皇家騎士又出齊 又熱血（仲有結衣
唔明有咩好屌
順便講埋好多人屌既xros 我都覺得好正

一拳打斷究極體隻牙
人類黎架？仲幫佢兜
唔講以為你姓大

06根本玩野啫
05佢比人高估左

人甲交啫邊忽人獸

係倉田用基茲獸射中左獅子先 獅子重傷先比大門大打爆牙 睇啲唔睇啲就企開啲啦

真
細個齋睇卡通都覺得好撚型

當年02好似係有出過01果d人
咁應該係同一個世界既人黎
點解唔一次過做埋

有冇人覺得數碼暴龍機黎講, 第3代英版冇得輸

係啦係啦知你叻啦
洗唔洗頒個諾貝爾數碼暴龍獎俾你呀

傻閪冇睇就收皮啦

01係神作

比人踢爆無認真睇過05就發老脾 幾歲呀你

動畫係咁設定有咩問題？
使唔使計埋物理先整故？
人類世界有數碼暴龍又好合理咩？

點解日文版大耳獸講廣東話
但係TVB版唔係講番大左BU而要講蝗語

想問下呢個po屌唔屌得04?
04人甲真係好垃圾
得番裝甲唔係獸仲叫數碼暴龍??

03 日都正

屌你老母自己唔撚識出嚟柒
點知比人駁到一棟都無都仲頭跌咗落地拿返渣沙
柒到咁好心你深潛啦

04ed2超好聽

有班淨係睇過06個大門大就出嚟屌05
05大門大根本冇咩一拳殺敵既畫面

基路比獸唔係獸係棉花糖？

傻閪p牌仔

對03冇咩印象，反而04好深印象，係除左01外最有冒險既感覺
05其實都ok既，人大左d主角都大左都好正常姐
最緊要係有新垣結衣

仲要成套都係度互搶裝甲先on9
次次無9端端班主角被人搶裝甲冇得變身我就O撚左
不嬲賣弄人同數碼獸友情既數碼暴龍係04好似冇左咁

hyper evolution正啲 好燃

01 03 04都好正
02無乜記憶，條女太樣衰

ds入邊大門大除左打顱骨獸之外其他都無乜大問題

當年05睇第一集
睇到大門大徒手打巨雞獸個集
已經知要追落去
好新穎既設定，好熱血

無，淨係儲卡

我當年有買迦奧獸個機

顱骨好似都冇一拳啦係打斷左支槍過份左

呢首

同埋其實丹麥浚龍首op幾正

後期進化歌

同原版op差幾皮喎

露營必需酒

05係數碼暴龍最後一代維持數碼精靈傳統等級觀念-- 幼年期至究極體既作品 點知依家成日比人踩到一文不值

麥=十戈

01、02、03、04都係搵當時最紅既歌手/演員唱都真係幾唔話得
不過個個年代D兒歌係真係黃金期

冇計，有班守舊派唔鍾意新野
睇完06大門大就當自己睇過05

之前有個po班友屌05屌到上熱門之後
05就冇鳩端端變連登糞作
明明日本啲評價都唔差

屌你 丹麥浚龍都唔識

根本成班都無睇過05，05成套嘢都講得好好
好似上面個p牌仔比人踢爆就發老脾咁

明明大門大打完一拳都要亞古獸收尾
除左最後個幾隻怪
都唔知邊度一拳打爆

打世界樹一拳KO左真身,應該為一一拳秒人

03係我至愛結局亦係最遺憾本身作者鋪曬路有續作但東映又唔批希望下年20週年有好消息

99年都係睇03大

有，當年齋玩卡唔識日文睇唔明說明書
剩係識玩能量對戰
之後wsc出左game，玩左game先知隻card game真正玩法係應該點玩

由頭十集好似戰隊式咁解決任務感覺好飄 之後開始加速入正題 大門一班人入數碼世界遇到郁人 然後慢慢知道數碼世界比人類侵略個痛苦真相 同倉田對抗 最後皇家武士同世界樹 其實一直覺得最敗筆係05實在太短 46集就完左

04係變身

其實05除咗主角 其實配角人設都好好
但無乜劇份哂咗
特別係後期唔係打魔王就係打皇家騎士
得大門大獸夠做

最記得有集d數碼蛋變做本身死左果幾個十鬥士加埋首歌

我都係90後但睇01 02大

邪惡鬥士我最鍾意聖樹獸 好得意

03由數碼世界出返黎之後走下坡 明明前面一路鋪得幾正

其實04係變身btw真心10鬥士個設定真係幾好 劇情又正純粹係啲人唔受落人變數碼精靈

台灣巴哈都有人幫05平反過

你指打定力爆?

一個唯一唔使合體同拍檔一齊打既主角

講黎講去就係話人無睇
講真真係全世界夾埋逼害一套卡通咩
好睇就好睇唔好睇就唔好睇架啦

sorry 樓上話日本評價唔差 外國老外都有唔少fans 睇過咪覺得OK囉
事實上依家屌親05既除左大門大呢三隻字
仲有無其他point 例如劇情發展 畫風？
完全無人識講 佢地有無睇晒 大家心照

我果陣bt每個禮拜dl黎睇

ds去到中段開始好睇 但畫風真係好唔數碼暴龍加上前期都有少少崩

01最正

我都覺得套野頭十集左右係未有主線咁
不過做做下個劇情一出黎 即時好睇左

03好正

除左後期

咁你有冇睇呀
上面有個冇睇扮有睇既鳩up你又見唔見到
講既野全部都係人云亦云
05垃圾既原因係大門大樣衰我都唔會話你錯

問題係講劇情差但差既理據全部都係錯既
咁你話係冇睇過呀
定還是真係鳩屌05呀

因為我自己覺得大門大整衰左成套野
如果你話要唔計大門大成套野係無問題
皇家騎士既設定我係幾中意，仲因為呢套野特登搵返到底無出現既皇家騎士係邊幾個
但次次睇到大門大就係得啖笑
咁講啦，我自己覺得咋，無意挑機，但真係一粒老鼠屎整臭一鍋粥
雖然我無真係數據支持日本評價好唔好，但事實係第5代(第6代就算鳩數啦)數碼暴龍開始走下坡，明明數碼暴龍開左個靚頭，但最後點解唔可以好似pokemon咁長青?

03個大電影都幾正

頭10集前排重睇嗰陣差啲瞓著

Same

如果你個Point就係我有冇睇
咁係咪我有睇哂你即刻收皮先
你可以提出佢好睇既地方，好似上面帶祖兒巴打講劇情畫風，我唔會挑佢機架喎重點有冇放錯左?

係 隻隻都泥膠咁唔知想點 記得當年係因為想睇d紅蓮騎士先堅持到睇埋落去

嗰嗰冒牌

其實你唔當05係正統數碼暴龍咁睇就得雖然我自己都唔太討好05 但大門大有佢嘅熱血係度絕對唔差，加上後面揾番佢老豆大門英都好感動

唔明點解個個話後期走下坡
識睇一定會覺得成個定力爆章係全系列最好睇

如果04 05 06係得既
個ip都唔使雪幾年啦
就係唔work丫嘛

同理既係03個個都話樹莉好煩膠
你地都可以話講黎講去都係樹莉，
咁事實係一個人設就可以令人好反感呀嘛

Pokemon成個系列都係捉怪打道館打聯盟友情大冒險 所以可以一直長青

但數碼暴龍你要佢keep住個初心即係一路用01個世界觀玩十幾年玩到爛為止咩

數碼暴龍本身個設定就唔係好似小精靈咁不斷打比賽 情況無得完全相提並論

細個睇03俾樹莉嚇親

05 Op同進化歌都正
進化歌同大門大儲數碼魂個畫面都好夾

因為你條女好煩

你有冇睇哂我真係唔知
我講既人應該唔係你
但上面條友連劇情都記錯就屌大門大獸
咁你話佢屌05屌得岩唔岩啦
問題係而家所有屌05既人
正正就係上面條友個類人云亦云
你依類睇哂但唔鍾意既從來冇人話過你
唔明你衝出黎做乜

03最大問題係樹莉 其他都幾好

其實可能俾人感覺打定力爆嗰度太拖啫 我自己就最鍾意03所以冇乜嘢

你quote我架ching
你返工都係on top覆你老細email跟住話唔係覆佢架?

仆街果陣小學放6點
返去開電視已經播緊ed

03世界第一
尤其是林保全配既小妖獸

煩膠樹莉

你幫上面條友護航我咪quote你囉ching

咁佢細個屋企又咁pk 諗住有獅子獸陪佢㗎啦點知又俾墮天殺撚埋 承受唔住打擊好正常啫

同埋你上面話唔鍾意就唔鍾意架啦
但係鳩up啲冇出現過既劇情跟住話05好垃圾
咁你話有冇問題

真拎住支玩具槍進化果下射撚左

03設定幾好其實
唔使似01同02班細路真係鳩企
新個套01 改左鳩企依個設定都好正

數碼暴龍個主題set 做成長，注定咗佢唔可以一套野長做長有
但係睇住d 角色跟住自己一齊大，其實都好特別

每次首slash 一起歌真係起曬雞皮㗎

數碼暴龍沒落唔關05事其實
係東映同財團b 懶

墮天地獄獸
林保全先生叮噹配音
為左守護拍擋, 進化上戰場果幕型到一個點
但結尾都係要分開, 睇到喊

型到仆街嗰兩個小朋友

做乜咁多人屌05
05大門大設定幾有趣喎，好過以前主人0作用

但之後俾ADR-09插死好慘

情況同capcom放棄洛克人大同小異

應該都唔係話緊我?
我無話05垃圾
唯一問題係大門大姐，我有讚佢皇家騎士果part
咁多年前睇既我唔排除係錯
我記錯當我唔岩先啦，但另一方面數碼暴龍既設定應該係比小朋友睇?我當係先啦，如果小朋友睇既就係睇成個感覺，而個感覺係好明顯劇組有刻意去set到大門大好撚勁
我好尊重你地覺得佢好熱血，但事實係大部分觀眾唔buy

日本版講日文，李健和老豆係香港人，大耳獸講廣東話做口頭禪日本聽眾會有新鮮感d
但香港版本身成套配音就係廣東話所以要用第二種方言
講得1999 sor

not u 我話個個係唔洗喇唔該條p牌柒頭

呢首係我覺得最撚舒服既歌但帶點傷感

臨尾最後一集就做完起呢首歌起晒雞皮

大耳真係好正
想養

04印象最深刻，坐火車去唔同世界，又玩變身，最後返去現實

05淨係記得大門大獸同周圍潦交打

06玩合體，乜嘢X2X3X4X5X6，最尾搵晒咁多代角色，大門大獸一拳打爆三隻惡魔獸

01最經典，唔使講

02個世界觀幾得意

03隻紅蓮騎士獸好型

個甲唔係獸

可以睇下呢條片，條友數碼暴龍迷

去到06仲要變埋高達仲慘

露營必須走~

Agger

戰隊+蒙古超人

題外話
你地覺得app monster可唔可以叫做07呢
當xros war 係1-79集全篇都係06
雖然曾經官方有講過 第三期55集起係全新系列可以當係新一代07 不過佢最尾做左24集就腰斬左 直接當一代唔係幾妥 所以成個xroswar係06 appmonster係07

仲未睇07 其實佢根本唔應該拎digimon個名嚟命名

單春唱鋼煉，腎仔黃金入球

微星小超人同福星大咀鳥隻歌好似都ok

agree,唔係用番digimon做final boss都算，最起碼定力爆既設計都唔好唔撚核突啦

閃光暴龍獸係邊集

後期真係淨係記得小妖獸進墮天地獄獸同紅蓮進真紅蓮

八神太一同八神庵係咩關係？

樹莉太撚煩膠 寧願佢打四神好過打定力爆

啲定力爆幾正啊細個覺得幾恐怖 好似使徒咁

咪話大門大果代差

05

果陣最中意用張兒童飛去碌
拎張真暴龍卡去碌實碌到爛

無計 官方搞到大門大獸太搶眼

唔會討論其他

識睇一定係睇03 04
係啲新不如舊撚先會覺得01係最正

以前以為堅料

呢張係幾靚btw留姬平得濟

中學個陣會用本書"對"入同學個pat pat然後大叫card slash!!!!
有冇人試過

05 少咗探討細佬仔同家庭問題
邊咗熱血王導作為主導
係會同前個幾代有對比嘅

btw咁多代04班友應該係最廢
佢哋成日打輸...

以單篇唔理劇場版黎計03我覺得最有深度
每個角色背景都有唔同故事同障礙
仲要去到中段係傾向青年黑暗風格
個陣睇唔明佢講緊d乜淨係鍾意睇打交，重温返就睇到個人又又

1-3代都有好多隱喻
係要大少少先明 細個淨係睇進化

有冇人係咁用張八達通cash slash 03數碼暴龍機
整到張卡起哂角

大耳獸：モウ～マン～タイ～

3 primary colors

條裙好撚短

墜天地獄獸 爆烈形態！！

好玩一定係最初果種餵野食沖廁所果隻最好玩，有得育成，有唔同進化
而最好搖一定係透明果隻電波暴龍機

問東映

型到仆街 加埋首bgm
火！魂！獸！

我記得係火神

仲有朱古力獸

細個學佢碌卡碌到啲卡爛哂

細個睇妖狐獸同女角合體變身會色心起

火神獸。。。

以最強的鬥志 就算去到哪裡我都可以

精！氣！元！啲fd?

竟然有咁撚多正評
原來變身同合體個個唔撚識分？
即係覺得人同戰魂融合=合體？
咁fine 無得討論

我反而覺得同人合體先正路 一係就好似大門大咁用手打
其他大部分主角好似用愛發電咁
扮啦啦隊叫叫下隻野就進化 / 打勁d

點會話04主要係合體
合體意思係兩樣相對類似既野合埋一齊先叫合體
06果種就真係合體
04拓也果啲叫人類著左副甲然後變身做數碼精靈
正評佢果啲柒頭有無睇過架 金剛武神獸就去到最後先有 但如果用呢個準則 咁第一代奧米加獸已經合過體啦 特登話04變晒合體把撚

重點係仲要咁多人負皮你嗰下先好笑

正評有廿個更加恐怖
是非黑白都搞唔清 唔怪得依家親中派可以喺議會隻手遮天

打十二生肖

佢地啲敵人勁太多

大耳獸世界第一

後期都ok嘅
係核突d

佢條弱智話合體呀 仲有廿幾個弱智跟住正評附和佢囉 然後我指出佢錯左就調返轉食左14個負評 條友都唔知係咪有分身

xros 要打七魔王先好睇
第一季悶到

無睇過日版
佢真係咁叫？

03個數碼世界好核突

唔好嬲，負評好小事姐

基本得第二期好睇
第三期本來預設多左三個勁敵好似幾正
但之後已經偏離左原定路線 另外三條友變左茄哩啡 其中一條友迷彩獸仲要夾硬屈左佢做final boss趕收工

但最大問題係不斷有人正評
即係04其實係咪好少人睇或者已經唔記得左
認同一個完全錯誤同扭曲既資訊 去抹黑04既主體係一個合體既故事

想問下煩膠樹莉 搞左幾多集 我03細個唔係追得好迷 但肯定既係 後期好似完全為左求呢條煩膠....救左好撚多集?

同埋D 怪好似勇者王個D....

相反06真係垃撚圾唔明點解可以有三季

我覺得佢係一二期當一季 因為正常數碼暴龍都係50幾集一代 係後面夾硬添食廿幾集做三期搞到不倫不類啫

差唔多10幾集
冇重睇嘅強烈建議down返落黎睇過
唔好再比童年唔清唔楚嘅壞印象影響

我早兩年都重睇左

03真係唯一一套個結局可以令我喊到仆街

其實03 04 既故事線係好正
比02 多d新意
但之後個個都唔記得點用d咭咁
可以食腦用唔同方法越級打怪
02 其實係要重新寫過個故事
補埋之後d其他進化 同資料
但02班主角真係唔吸引
咁多套電影都救唔返

你個91年好似有d delay
利申睇01大

武裝體果啲設定真係怪怪地
搞到唔知邊隻勁似交通工具

睇到起曬雞皮

02我覺得小賢幾好喎
齊晒成長曲線
最唔掂應該係伊織
仲有02同01 03一樣都係得兩套電影姐

90後中之前應該都係大部份睇01-04大架啦 記得01-04都係2000年初播，出得好快，好似一年一代咁播 05係隔左幾年後先播，印象係好多人睇左第1集就嚇親左，之後冇追落去 我都係幾年前先睇返，都唔差既

聲控 嘴炮

06係咪唔好睇？

如果今日李健良生活喺香港會點？
大耳獸會唔會幫拖？

水炮車vs撒多格杜獸

覺得用digimon都冇錯，app一樣係程式，冇離題
個人幾推介呢個07，感覺就真係追上左世界步伐，亦都係最同digital，數據程式呢d拉得上邊既一套黎，女主角仲要少有地唔影薄同好正

咁廣東話做乜變左普通話

03以卡通嚟講都幾黑暗吓

因為本身已經係廣東話

可能一開始數碼暴龍系列係第2代睇
覺得第2代好有親切感
V仔獸 麻鷹獸 穿山獸
聯展進化有機甲龍獸 人面戰鷹獸 呢啲
仲有隻型到無得輸既金甲龍獸
仲記得機甲龍獸聯展進化個bgm型到仆街
最尾個動作仲配合埋soundtrack

當然比起其他代
02啲人設係最柒
但亦都係性格比較似小學生 好天真咁
01係之後重播先睇返
當然一定係經典，後面幾代好難超越

03係數碼暴龍動畫之中最撚dark，所以我好鍾意

古神獸...

李健良有冇偷偷哋鬧啟人個腦裝屎架

屌 呢個就算啦

過多幾年到大門大獸

03真係好好睇
可能因為元祖 多數人鍾情01
個人認為03好睇既水平唔差過01

紅蓮vs墮天
唔計劇場版 可能係歷代最好睇既一戰

屌

實有

潛鯊

屈Dee 點解你會返到生

03有大耳獸贏撚哂啦

我想睇全部皇家騎士出場既動畫

都估到好多人鬧樹莉
以前細過睇都唔撚鍾意佢，同埋俾定力爆扮佢個樣嚇親
但人大左睇返，其實佢好撚慘，屋企俾唔到溫暖佢，自己個拍檔都死埋，佢仲係小學生根本唔識面對，所以絕望變到好似煩膠咁，後期真係絕望到黑暗
之前都見過有巴打討論樹莉嘅問題，套野其實真係好岩大人睇，小朋友冇人關心，冇人去愛真係好影響日後嘅個性，但樹莉個老豆唔係唔愛佢，只係唔識點面對自己個女。
大家俾次機會佢，再睇多次03了解下佢嘅立場啦

其實如果真正明白佢故事背景就唔會覺得佢煩

淫底

留姬正好多

但係樹莉有觸手屬性wo

我話留姬正好多啫 無話樹莉唔正
我: 留姬>小泉>樹莉

j能死人

04應該係我童年
以前細個睇04個陣覺得幾正
我:仙女獸

係咪得我覺得05
大門大獸一拳打敗究極體 幾熱血好睇

但係好多人認同條戇鳩話04變撚晒合體
係咪大話講一百次就變真？

根本個個跟風亂咁撳個正評比佢
大佬呀 戰魂裝甲 武裝進化
裝撚左個甲呀變身進化
點撚樣合體呀 有無睇架？

04係蒙面超人

On9樹莉

按果條友既邏輯即係幪面超人都係合體啦

剩故事黎講我幾鐘意04

輝一依個角色發揮好少
初登埸覺得好型

04個故事幾有探險感
後期個設定都正
反而05崩壞太多

暗黑獸果陣發揮多好多 有內心掙扎

紅蓮騎士獸同墮天地獄獸型到仆街

最近重睇返
除咗向獅子獸發姣
其他佢又唔算太煩
可能人大咗睇返
會理解多D佢面對緊嘅黑暗面

郁人個篇係幾好睇，但呢套嘢d 真係畫崩得好誇張

但係大門大老母好撚正

啲h圖好正

學上面個巴打話齋
細個睇樹莉覺得好煩
但大個睇返會明白佢點解煩
其實佢唔係一個問題
只仲係小朋友睇嘅時候唔適應，覺得啲角色一定要好決斷好勁
睇返已經冇咗煩呢種感覺

佢唔係應該係高冷派嘅咩

高冷都可以有胸啫

可能我聽錯

就算大個左睇多次03都係覺得樹莉好撚煩
係就係好慘，死老母又死拍檔
但我真係接受唔到佢因為咁就自暴自棄
明明仲有一班好愛錫佢既朋友，但佢就係視而不見
仲令班朋友為左救佢身陷險境
明明只要抬起頭，就會發現光，但佢偏偏要一直注視黑暗
呢樣主要令我由一開始覺得佢好慘漸漸越黎越唔中意仍既原因

遠古戰魂 超時空進化

最鐘意04係主角成日比皇家騎士團果兩件屌打

明明都變究極體 但打撚左勁多話先真係打嬴

接受唔到拳頭可以打利器個尖位 你話打側打中個槍面都可以接受

熟奶岩我口味,所以覺得好好睇

睇左樓上咁多留言，個個都屌03樹莉人設好差要幫佢平反下

正如上面都有巴打講，數碼暴龍主題係「成長」
係03中後段樹莉「煩膠」嘅表現其實係用黎襯托佢最後嘅成長

講之前補充返樹莉嘅背景（有錯請指正）：初中生、學校萬人迷、對啟人有Ｄ意思，同父母疏離；因為獅子獸嘅死而「令樹莉認為命運是無法改變之事，變的非常消極」(From wiki)

例1：對小妖獸放低仇恨——
第一次隍天ＶＳ紅蓮果陣係未放低，要係墜天想救樹莉時俾堆啫喱打殘果下先係正式放低

例2：對朋友敞開心靈——
早期打堆啫喱時主角團其實有機會救到樹莉，但樹莉反而叫主角團唔好理佢；
但去到最後一次樹莉係接受啟人嘅善意，表示佢已經唔再介意朋友嘅睇到佢黑暗一面

例3. 走出內疚，放低過去
試諗下自己，有冇做過好多錯事或錯失左好多野令自己內疚左好耐都放唔低？
樹莉只係初中生，覺得獅子獸係佢累死而非常內疚自責好正常，以佢只係初中生而言可以短時間內走出陰影已經好勁（當然代價好大啦）

去到最後佢可以放得低同伴死亡嘅陰影，正正代表樹莉成長

例4：同家人關係改善
樹莉黑化同佢家人不無關係，有一幕樹莉家人叫佢返黎時，樹莉係叫堆啫喱去趕佢走（我記得果幕都幾恐怖下），可想而知當時樹莉幾討厭佢地

但劇情最後佢地係和好如初，家人關係有所改善，證明樹莉明白佢地父母一片苦心，識易地思考已經係成長嘅一部分

以上4點，其實都係襯托出樹莉嘅成長，只係表現方式比較「恐怖」D（我三年前再睇都嚇一嚇）

其實樹莉呢種性格先係最真實嘅小朋友性格，描述左小朋友點樣應對黑暗面同負面情緒，帶出「消極態度」係對成件事無幫助

如果巴打有時間，真心希望大家重睇多次03
人大左再睇係會有唔同感受

其實大門大又唔算係純拳頭
好多人誤會左
佢拳頭係充滿數碼魂

94都係，你睇唔明樹莉個位就算

好憎啲01控
無論睇邊一代都話01之後果啲唔好睇

02完全體都有合體啦
屌03究極又人獸交
係都要屌04係玩合體

其實大門咪當係官方糟點咪算
攞黎笑下
講到成個5代既敗筆咁
其實5代係寫皇家騎士團寫得幾好
同咪淑奶同薔薇獸好吸引

咁又點姐其實笑下咪算
依家要討論物理上唔可行定要討論原則

嗰啲人根本冇認真睇過後面嗰啲就屌永遠淨係識講得01先好睇

yes 咪當佢有特異功能囉
拳頭有數碼之魂如果都係大問題
咁04成個人類可以進化做數碼精靈咪仲難令人接受？
其實真係唔需要再針對大門大一拳打爆啲咩
或者試下了解下佢既拳頭點解會有種神奇既力量先啦 成件事會合理好多
有好多人就係好表面咁見到大門大直接用拳頭打隻怪 唔知咩事就直接否定晒成套野 係最唔公道

睇親都起雞皮

成套05 最紅就係大門大
不過好多人根本唔知點解大門大點解要打一拳去敵人度
除左最後個幾隻BOSS

好肚餓呀啟人～

因為前期三大天使都係進到究極體先打贏，點可以比佢咁易砌低兩隻皇家騎士

（究極天使唔計）

04明明係班主角拎戰魂裝甲 去進化
合乜撚野體呀？？？合體係人同隻精靈一齊先算wo 究竟有無睇 ？？
十鬥士互鬥呢個故事大綱 同戰魂裝甲呢個進化設定其實好有特色 個人覺得04 d主角有魅力過02個班好多 我會咁排
01> 03 >04 > 05> 02

04故事都好好呀，又係有各自成長，
重玩人獸合體

2002年先播03 點樣00後啊？

留姬同啟人 俾個happy ending

果條友戇鳩都算啦 仲要成班人唔知眼殘定係低能走去正評佢

稍為有睇過04都唔會講得出04係合體啦

04係合體 ? 笑撚死

唔計佢自己 真心想知嗰40個正評佢既人係咪弱智

大耳獸同朱古力獸真係好打意

又係姓 松田

我覺得01同04係並排 同樣係被選中嘅細路入數碼世界
但我覺得04班主角成長描寫得深入過01-03
原本厭世既小孩變成珍惜眼前既所有 繼承古代十鬥士保護數碼世界同現實世界
變身親自落場打有意義好多

佢老豆可以同究極體留長獅子獸隻抽
證明基因良好

係

仲有班人拎xw 最尾大門大一拳幾隻黎講

果堆根本係複製物，連真身一半力量都唔知有無

06果陣其實有官方設定講過呢一代係取消左傳統等級之分 即係果幾隻究極吸血魔獸喺果一代實際上已經無左究極體既身份 弱化程度可想而知

01都係劇場版先有，有講錯咩

咁佢重點係話變晒合體 你指既只係最後幾集出果隻係合體啫 但佢既意思係成套04都係合體啊明唔明呀

03真係最正。三個主角的究極體最型，又融入左用卡的概念。

其實0403高汁D..
01真係回憶ONLY

Get a fire ! Power!

個時03人獸合體進究極體同04人用戰魂變數碼獸比人屌咗好耐，而家又可以上返神枱

當年03/04係COCO到睇 好懷念

未睇過數碼暴龍，但想睇今次電影版，係咪追番01就ok?

來吧濫交 來吧性交
無論多幾多對手

03除左D Reaper設計差啲之外無乜野好鬧
理念上 比01更接近數碼暴龍原始設定
人獸拍檔互相幫助同成長都好清晰，人類除左搖旗吶喊之外仲多返少少野做
Final boss唔係數碼暴龍都唔止03一次，X抗電影奧法最後打果隻野都無數碼核嚴格黎講都唔係數碼暴龍

古樂獸

變身合體先好睇
1/2代班細路仔根本係做啦啦隊

又無得咁比pkm係隻game做得好連帶埋動畫
Digimon game谷唔起

02唔夠01出名 無人氣每次都係01故事搭單

我估因為02要留套劇場版比亞古獸回歸再接去02結局

究極體都有熟練度既分別
果兩隻係高lvl好多

04 一首op 兩首ed 都好撚好聽

大門大好成功wo 無睇都識佢

03唔好睇

松田啟人個結局? 算9數啦，咁嘅結局係最好。唔好比商業決定破壞左套作品佢

打又唔駛打
贏左就出黎領功
Free rider既極致

睇撚完劇場版, 個感受更深
digimon搏哂老命幫你做野, 等你地可以開開心心過日子

但個結局真係好遺憾好慘

當年大賣暴龍機
男仔女仔都好, 周街拎住部野練打飛機
依啲就真係叫童年

well said, 1 2 代口遁啦啦隊其實好撚悶

無計, pokemon隻game 一做出黎已經太屈機
但digimon又唔可以抄

衰在後期得返兩個主角玩
其他4個食花生

多謝

咪就係, 乜撚都要再補落去乜乜大結局
最後01又玩tri又玩最後最後既最後進化
屌好心啦, 玩到個回憶爛撚哂

老實講
我當年細個都睇唔明樹莉同定力爆
後期個感覺好灰
大個睇返就好有共嗚

其實差唔多套套都係咁...唔知點解一定係要有兩個主角玩哂成條線, 合體一定係最勁個隻, 一定係一紅一藍, 一定係BL組合

應該係啲01撚黎
除左01其他都係垃圾

咪撚再兜啦
講合體02 03都有都未到04啦

01 後 happy ending 未算，咩 kizuna 無左個 partner 要消失，屌你

返返數碼世界幾好 ， 好過望住佢消失

03咪係3主角一齊究極
05又係3主角一齊

唔係睇有無究進
03 個狐仙, 老實講做花瓶多啲

沙古牙獸？
好似有集打唔贏就除哂啲甲比左啊遼
能力弱啲但都叫有入場打過啊

同咪沙古牙好似係奶技同輔助型黎

講左個重點出黎, 佢打唔嬴唔係人地畀野佢升級去打
而係除哂衫畀哂啲野其他男主去打

妖狐先係男主，留姬女主
其他全部配角

咁做輔助型係咁架啦
你打機就知紅蓮騎士獸同沙古牙獸啲力同hp差幾多

起碼太一同亞古獸都仲有時間相處但03佢哋冇 話走就走

留係現實世界, 食burger都食窮你

burger queen

健良老豆真係世紀大罪人

屌佢老母

呢排聽返林峯唱嗰首

正仆街十足十啲老豆老母為左仔女好擅自幫佢地刪左啲遊戲咁

天水圍墮天地獄獸

05有所有系列最正老母

有冇人可以叫佢放返隻mp3 檔

唔需要高音質
youtube downloader囉

youtube 都ok ar
轉做mp3就得

無原音...想要埋 Juno 首 Fire

唔洗講咁多 最撚垃圾一定係xros war

咁app獸係乜

真心覺得app獸好睇過xros war
第二季都還好 第三季鳩龍獸真係頂唔順
唔係話會出番歷代主角真係唔會睇

膠龍獸仲算唔算
屌啲人話果個已經係第7代黎

90後表示
04打後都無睇

我覺得算 個title都係xros war淨係換subtitle

不推文

事實係合體，邊個係度兜

佢係話成套都變晒合體
而你講既例子就係得金剛武神獸先係符合到合體呢樣野
平時果啲火神獸野狼獸就係著甲變身又或者好似隔離數碼暴龍玩具區啲人講係鬼上身咁 但就唔係物理上果種合體囉

要合體就先要被肢解再組成 你依家見到既火神獸係咪上半身拓也下半身數碼精靈先？唔係就收皮啦

真係傷心到爆果下係健良最後同佢老豆做「冇問題」的表情三主角都有各自成長，最後係由健良開解返佢老豆

最後最後係啟人養基爾獸個基地個洞入面有個數碼世界入口

本身如果膠龍果輯可以做到年番咁長咪得 但佢最後只係做左55-79 得廿幾集就腰斬左 好難夾硬話佢第七代 只能夠話第六代超長 或者叫呢廿幾集做6.5代囉

係咪得我一個中意02

但個廣播劇話咩佢地大個左都係冇見返

冇人睇所以腰斬
7撚到仆街

咁其實成套數碼暴龍都係講合體
集集都有合體

其實上年好似出左03後日談廣播劇

下膠龍獸果篇先最好睇
有番進化同冒險

咪9up
係高層決定唔再做digimon動畫先斬

唔記得

松田啟仁個官配是樹莉定留姬

你呢個係果喎 咁個因係咩
點解膠龍獸果輯會由原本有晒規劃大綱做完整一季變成急收尾亂黎一通先？

呢三個角色由原先設定係有重要作用變成可有可無 xw3既失敗其實好明顯

以前有個digimon討論區睇番黎
話東映果邊換左個高層 話動畫帶唔起個ip決定以後唔再做digimon動畫 至於點解會再做appmon我就唔知啦
事實係未做膠龍篇果陣 收視已經差 刪左進化
又將d人氣獸 改到9唔搭8 已經比人屌
所以膠龍獸果期咪用返進化同冒險果條橋

跟本04先係最好睇

收視差
所以膠龍獸果一季應該一開始就唔好製作啦
我反而翻查返資料 覺得係因為佢之後決定左播新一輯星矢 但製作上未做得切 先至臨時決定整膠龍獸果一季攝檔期 等到星矢ready好 就比幾星期時間佢收左條尾 即係腰斬

最憎03

成日比人當我個屎忽係暴龍機狂刷

狂刷

狂刷

家陣愛上左

04好睇到仆街

樹莉

受唔到既多數冇睇
只係人講佢又講

雪莉同芽衣邊個煩鳩啲

係樹莉同芽心

03結局樹莉最開心

冇咩點睇tri